book單人房但係帶人入去過夜會唔會罰錢？

Check in個陣係一條友
但係之後帶人入去過夜

GAY

是

唔會
仲可以減一半
建議帶多幾個

帶定仔?

搭單問 大肚婆book單人房會唔會夥錢？

人形蜈蚣夜

每位收費：50 元正
名額： 12人
時間：樓主book房既一整晚 不設休息時間 一炮到天亮
地點：樓主book既酒店
主辦單位：樓主
領頭蜈：樓主
聯絡方法：pm樓主

備註：只限雄性參與，活動屬環保性質，嚴禁使用環保膠料

點解會

印仔知黎把鬼

call room services 人工流產